林奠管治失敗 令香港經濟大蕭條

有料 半年後將會見證百業蕭條

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

依家啲餐廳已經多人都要排隊la wor

咁應該冇事了

邊區？

食店多人返，但零售仍然仆晒街

多人出返來行街，冇事了

tonight in admiralty

仲未到真正仆街之時 食肆都未減價

飯總要食嘅
外賣定堂食姐

我有記憶以來都未見過食肆會減價

限時優惠果d算唔算

mega box 上面 好多外賣8拆

玩撚散佢

1蚊雞

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

午市未見十二蚊雙拼燒味飯送例湯
相反有店舖仲有加價

因為失業潮未殺到 樓市亦未爆

黃店係既

唔減租點減
香港果班吸血鬼寧願空左間鋪都冇所謂

蕭條撚咩,條街多人到行花市咁啊
係得個D 香港人與狗不得內進既所謂國際品牌同藥房唔掂炸

睇你個款都少出街
依家咁樣叫人多
咁一年前叫咩

真 每日都好似新年時節咁 不過呢幾日又好似多左人出街咁

On9藍店先多
元氣同Pizza Hut要排隊